大家唔洗灰心，抗爭唔係一日半日就成功

大家再接再厲
12號見

唔好氣餒

香港人既抗爭從幾時開始？
唔係一日半日，但已經20年

但人數越來越多，物極必反

即係等多20年？

隨著下一代被洗腦，每日150同雙非。人數只會越來越少

今天我......

和平散去, 返屋企訓覺, 第二朝起身返工

即係你有建設性方法？